[live] 毒撚唔知做咩去咗台北hea

唔好問我點解，我都唔知點解同屋企人飛咗㗎
屋企人係嚟做嘢，所以晚飯前係一丁友鳩hea狀態
完全係搵老婆嚟做model影相，真係很毒很無聊

唔講咁多廢話，去咗尋日嘅片先

尋日下晝機到台北
幾年無嚟，第一次搭機鐵很興奮

去到酒店就狗衝咗去lounge回血先
免費tea

之後去咗個好少見人話去嘅站

就係嚟咗呢個站

無影街相，因為趕住去食嘢上堂
係一個極local嘅住宅區嚟，d餐廳食店都係做街坊生意
屋企人唔知點解揀咗食日本拉麵

好好食，都有日本味，2個人加埋啱啱300twd，覺得勁抵

之後去趕上堂，呢度省略

返到酒店即刻提前幾個鐘食早餐

飯糰大愛，今次fatfat啦

day1 完結

雖然好想朝早去飲豆漿果d，但既然酒店有早餐就梗係j咗先睇吓咩料

“邪惡拉絲芝士

唔小心㩒咗發表

繼續食早餐

然後出發去松山搵個賣袋伯伯

now

嘩 見到人影呢啲公仔就知好毒

巴打真係毒到個神髓出埋黎

100twd一個袋

雖然係支那製，見d袋又有拉鏈又有間隔
就幫成班姐妹掃咗堆

咁話明毒撚丫嘛
得閒用吓公仔囉

走先，拜拜伯伯～
而家去買比卡超塔羅牌

好天到唔知影咗d咩

自助餐

呢區幾靚

大學生響度瘋狂痴d唔知咩響地，咁熱辛苦了

自己一個人行既最大好處係，想坐就坐

頂，d圖電話睇明明啱方向

有無巴打知點搞

呢d嘢響香港真係想像唔到

比卡超塔羅牌ゲットだぜ☆
搵咗勁耐，結果直接搵咗個畫師買

pokemon牌勁靚，仲要買牌送咗d硬幣，靚到喊

呢個組織會嚟cp擺檔，有興趣嘅巴絲不妨留意吓

啱先返酒店訓咗陣，而家即興咁去畫師姐小姐頭先介紹嘅永康街hea同搵tea食

完全零plan響異地隨意飄嘅感覺好正

差d衝動買嘅舊文具店

成間嘢好鬼文青
個店員當咗我係日本人係咁同我講日文，無expect係咁所以好大聲吓咗聲 禮已失

其實未食晏 求其見到佢就食

而家排緊呢間

一丁友去旅行嘅唯一難處就係難d食多d款嘅嘢食

一人毒享

可以一齊食飯喎，我係巴

夜晚我要join返屋企人，不了sor

我就真係一個人啦

日抖囉

坐吓先

到底點先轉得返d相

唔理喇

又話陰天，太好天氣喇

轉場去毒先

我都唔想，電話睇係正常方向

巴打係真毒

真係好毒
不過支持遊記

留名加正評

入錯動漫台

我出返去先

轉咗場之後熱得濟live唔到
其實係去咗1914文化區

咦點解係咁上載失敗

sailormoon d相upload唔到

行出d有個lego展

但入面好hea，不用提鳥

仲有個懶文青既paul smith展

但我目的地唔是呢d嘢

我帶咗一貨櫃美極嚟㗎

太過肥膩嘅
渡邊直美展
怪唔得台北唔見有美極，一定係因為佢呢個展，台北人掃哂d美極喇

唔知邊個嚟？
去圖

呢張我幾鐘意

繼續消費美極先

死已鹹

轉個彎，見到文青味漏晒出嚟嘅星你一巴

臨走見到間主人cafe

好酒，不喝嗎？

雖然幾毒，但好睇過其他幾個台北遊記
唔好爛尾

飛咗dinner先，因為而家震撼緊，必須live
以為去附近超級市場，俾人拐咗去內湖區costco

本身寫緊上面d post，一落車
？！

隱青無諗過係嚟咁大嘅地方....

你d公仔想點啊 好有趣咩？

多謝

去旅行可以點爛尾

講返1914，臨走見到d好靚嘅花

人比花嬌咪呢d

途中有間cafe有香港不是支那banner

今日d雲嘅款好少見咁

今日重頭戲，當地朋友帶食嘢
成個環境似係應該要當地人先識去食咁

好滷嘅滷豆腐同鴨血糕

燉蜆湯，極大碗

炒蠔仔

何首烏燉雞湯 中藥味夠得嚟甜甜地，d雞入味得

之後我而家仲係被困costco

對於牛魔王嚟講好吸引啊

好眼訓呀

costco好嚴，出入對會員證，俾錢又要，出門口都要
d朋友話係呢間特別嚴
無咩嘢唔需要特登嚟呢間

早晨

今朝繼續食酒店早餐，所以唔影d咩喇

今日直頭萬里無雲，一定好熱

一陣去邊好呢

咁早開始行程？

食完訓咗陣先再出

好，而家行去台北車站順便寄postcard

尋日響永康街間文青手信舖買咗幾張內付茶包嘅postcard，幾有趣

好想撲埋去

有排行

睇吓個溫度

好撚熱

係西門町

行政院

比人掛呢d嘢響出面㗎，好嘅國家係唔同d

溶ed

打得bio hazard多，見到要行呢d路總會ff

較低個iso自己製造緊張感系列

地下有個安全帽

呢個時候後面傳黎急促嘅腳步聲

即閃出出口先！

ff完結，到目的地了

鄉下人第一次入郵局

寄返香港2蚊唔洗，抵啦

郵局對出個景無得輸

now

縮入地下街先，真心就溶，又未食晏....

.....但都要指定動作濕吓平嘅

....其實我唔係巴打sor

好qq

地下街充滿誘惑

頂唔順喇，求其食咁d嘢先

香菇肉羹湯+krispy kreme

呢幾日最大收獲係好多腿睇

d台妹引人好想影佢地

見唔到有咩高質台妹

尋日響1914見到幾個有d樣又有短褲長腿

夜晚8點食飯 可以去試下依間

幾推依間拉面 當然仲有更好
300台左右

但台灣啲肥婆真係唔會出街阻住條女，幾日極少見到美極

條路

今晚book咗去op
睇吓聽日

sorry囉

d台妹都偏瘦，但對腳又唔係柴，仲有波底，無得輸

行地底先

涼到唔想返地面

食埋野去花博公園

巴打咁睇唔開呀，熱到咁

絲打

你可以去。我就冇

無咩

未開始。但我今晚走

聽日走啦

famima嘅王林雪糕

見到有2個學生妹主動幫個伯伯拎嘢

嚟到台灣好感受到佢哋好人比例幾高

台北地下街某處做緊台灣原創角色展
幾高質吓
準備側已頭吧

好似見過呢隻嘢

呢個畫草圖咁嘅線無咁靚

fb見過

呢2個都幾得意

受人所託買嘢買到走水貨咁
聽講影女女係要腳貼底線

天氣太好，毒隱青想返去訓多過去扮文青

唔明點解某幾張相係點up都up load唔到

毒撚熱屎辣辣行文青之路篇

咁唐突咁有個廟嘅

執笠

好鬼男人的浪漫

扮文青咁好似好有feel咁影下景先

係啦，咁熱，很想要雪糕

行到差少少熱死就到咗冷氣細到幾乎無嘅目的地

貓奴到時到候要服侍吓主人先舒服㗎嘛

到食tea時間之餘....

梗係去貓cafe呼吸吓主人除啦

接受咗主人嘅治癒魔法，hp mp回滿哂
一行出去，驚覺原來又行咗一個捷運站
毒隱青今日應該升咗1點體力

d相唔知點解upload唔到，晏d再搞，而家狗衝返酒店抹個汗先

機捷真係好正 唔洗以前呀排完隊買客運票再出去站到日曬雨淋
好彩冇去lego展 但華山真係好值得去

仲要勁快
問題係離捷運太遠

華山好正，好文青，天氣涼d會仲好

手仔萬歲

勁鐘意著白襪仔嘅主人

好多貓相都upload唔到
d主人勁得意

原來唔覺唔覺行咗4個站
善導寺→台北車站→中山→雙連

但我決定行返去中山，想睇個地下書店街

前半截有個街頭練舞空間
台灣呢d位真係幾好

原來個地下書街係誠品嚟

左右兩邊都係誠品，有書店有玩具店有豆花食有音樂corner咁

書店好窄，但佢打通哂d舖位（順便影女）

今個夏天，希望大家都搵到本好書睇啦

我就買咗呢幾本，本身有原文，鐘意到唔介意中文睇多次

好攰

返去洗個靚面，就搭過忠孝敦化果邊同家人食飯

食飯之前去咗塔羅館

其他d圖又upload唔到

然後！今個旅行我最期待的畫面出現鳥

遠望已經硬哂，個心卜卜咁跳呀

見到d字已經腦內爆音播we are

chopperrr

唔識形容有幾鐘意one piece
亦都唔識形容得一d圖upload到嘅感覺

骨骨我地一齊去睇nami妹妹嘅小褲褲

我是要成為海賊王的男人！

好香甜既帽

仲叫咗藍色嘢飲同羅嘅沙律但up唔到

成餐係咁同屋企人傳教，講op有幾好，講到merry號差d喊咗 比屋企人笑
明明op係人生不容錯過嘅神作

又up唔到d角色figure相
嗚啊我揸咗nami妹個波㗎！！！up唔到
點解要咁對我

之後去咗誠品行，又買咗幾本書

聽日下午機就走lu

大波希

op 好想去

你住和逸 ?

識食

值得去朝聖㗎！
聽住d op ed食op嘢，好感動